[多圖］發動連登仔技能

見到連登咁多自來貓, 自來狗.

今日到我啦

自來水

食左藥未？

冇藥食

Hahahaha

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖
gay post/catgirl=多圖

智障

山係石頭 海係水 你老母係女人 多謝分享

哈哈哈

諗到你一路打字一路自己係到笑
覺得你好慘

合格

有妄想症睇下醫生好

唔講咁多 即刻駁嘴

你要比錢 自咩來 弱智加戇鳩

其實幾好笑

唔爭氣笑左

尚算幽默
加油

有咩好idea?

呢種笑話好過無了期的回帶post多多聲

加油！

多謝

推